minecraft 24H 長開 1.12.1 休閒生存伺服器

休閒生存

DISCORD：

開服時間：23H

暫定維護時段：每日下午四點到五點

伺服器IP：she1314love7.mcserver.ws

伺服器最大人數:100

遊戲特色：
寫實生存地圖 宇眾不同的生存世界
仿真釣魚 逗趣的釣魚賺錢方式
神秘寶箱 多樣頭顱收藏
限時戰鬥任務 聲望寶箱取得方式
MYPET寵物插件
遊玩領取實際薪資
累計滿月個人頭顱一顆 只能領取一次
等級兌換稱號 簡易稱號 消耗等級使用
繪製自己獨創的畫布
領地保護 使用骨頭選取兩個點購買領地 包天包地最大可買256X256

持續新增功能中

Child登

小學雞玩嘅game 就令隻game 變小學雞game

咁中國人嚟香港住係咪就令香港變做中國地方？